大家覺得歐盟，加拿大，澳紐，英國， 瑞士會唔會跟機？

話說今日美國公佈制裁名單不過大家覺得歐盟，加拿大，澳紐，英國， 瑞士會唔會呢啲西方國家跟機

殊 唔好畀燒山燈既機會
快d叫admin dele

push